今日之後，再冇民意逆轉，示威前線有任何行動都撐到底

邊撚個講會轉風向就屌邊個
想件事好就撐到恆 幫撐做文宣傳

Push

721 811

唔撚塞鐵就唔會逆轉，做乜都得

推

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

千其唔好學！薯仔炮好危險

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

兩個月仲民意屌你老母

除非傷害自己手足同小朋友
唔係做咩都支持

我阿媽和理非，講塞鐵先嬲，話麻包袋防暴就唔反對

叫佢去太古站、葵芳站食下山埃毒先

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
721
元朗警黑合作到依家都無起訴
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 製造偽証, 放竹枝入被捕示威者背包入面
3. 太古站內isis式一米距離向示威者開槍處刑
4. cwb扮示威者 (非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾)
5. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
6. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
7. 荃灣打人唔理, 消防、救護到曬都仲未出現

抗爭唔需要低線

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

721

.

真心覺得要做既已經唔再只係不合作運動
我諗勇武會明我講緊咩

核彈都唔割，老閪都唔割，地裂天崩有殞石都唔割

其實做到全民罷工一d都唔難
其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始

Time to fight back
唔只要守 仲要反攻
魚革2.0